告人暴動根本係要清洗香港人

當最有勇氣去抵抗政權既人都坐哂監，就會得番一堆港豬任政府魚肉。

就算十年八年後出返黎，都冇錢冇權冇影響力，加上各種監控同惡法，香港已經玩完

所以無論點都好，都唔可以輸！今場革命唔可以完！

到今日有咩行業仲未表態?
物管業，銀行業(如有請抖正)，明顯呢兩個行業已經柒紅，加埋所謂嘅商界200個代表，呢3個party先係真正搞死香港嘅凶手。